連登五毛全新招式 靈異撚

最近有好撚多預言 作法post會係凌晨討論

唔好中計

唔該用下自己個垃圾腦，作法都得 冇人落降頭比狗官？

期待緊動物傳心師

唔該上網用腦

Agree

從來都唔會信
痴鳩線

你地個作法佬話我係國安啊屌

國安陪你地推行動post

推

作法都得
咁海入面條魚同我講都得啦

你唔係有去行山咩

尻吹你都信

佢地係警察

笑到我仆街

個唔知點解分化post冇哂 上頭落order今期玩靈異啊

樓主係個邊比人發現係狗之後頂唔順

咁明顯同一個人黎仲中計##do

最慘一個一個留言話 我信

起我底啦傻尻 你地癲咪同你癲

成班弱智仔

SORRY！SIR！

大家起呢條友底就知啦
冇開個post 30萬會員

邊個係打手 五毛自己知

我編號7萬9啊 話我國安
笑撚到我仆街
話我係黑警都冇咁好笑

係連登大大聲話自己上山
你當警察on9? 山上面有野咁易比你上？

熱門一頁入面有3個post係靈異

每次有活動之前都有五毛洗版 依家轉左玩法

編號前啲威啲？樓主幾多歲攞連登ac嚟打飛機啊
咁啲廢老咪叻過哂連登仔

你唔信咪唔信囉，又要阻鳩住人
討論有冇影響到你先
同初初叫巴打好舉美國旗個啲有咩分別

咁都唔撚明
會唔會有國安專登開個連登ac派膠啊
用下你個垃圾腦啦 作法都信

熱門3個靈異post 5毛又贏

駁到我未啊垃圾5毛

國安先生係流水響落左山未，洗唔洗叫你喺軍地軍營嘅同胞嚟救你走

話尻我黑警啦

Call直升機

有幾個好撚明顯同一個人黎
其他人真係on9

我唔信靈異,不過唔會首先當人係五毛,當然唔排除當中真係有d五毛

樓主比人唔係狗
比人踢爆係國安吖屌你老母

班義士又大學生又律師 出面個post班人有冇咁on9啊

一早講撚左你唔信就咪撚入去講
你煩撚完未?
知你好撚叻乜都唔撚信啦

又有個0開post嘅人留言

同之前啲偵探貼一模一樣，
行動post呢？而家睇連登都唔知有咩活動
更何況係唔睇連登嘅手足
做偵探唔係問題但係贏咗先做得唔得呀

你用下你個垃圾腦啦

樓主係5毛 仲咁多人推文？

我就係逼緊班五毛話我係黑警 點知話我係國安

國安開post同你打魔獸世界啊 笑撚死我

樓主玩分化
兄弟爬山？佢就兄弟分化

作法都得 不如祈禱啦仲多人信

比警察追緊仲上連登打字

五毛入黎啊

神學台班撚樣衰撚過蘋果廣告公司班偵探

大家好愛動物傳心師 我隻狗同我講 連登好多鬼

呢個真 仲要有問有答

凌晨一個絲打上山搵證據喎
行山撚都唔會一個人上山啦
圖都冇張
又話比警察追 又上連登打字

條友相都冇張

有冇link？
冇可能全天侯都望住連登㗎嘛
我都知你講句我想講嘅嘢
無啦啦就彈句分化撚
。
佢係唔係或者我係咪分化我唔知
但係我講嘅唔啱咩？

Po上連登 係人都見到啦
係有屍體早就搬撚走左啦
仲係到on99等你咩
收下皮啦唔該

我扮差佬撚尻佢地啊嗎

冇追post嘅大家，是咁的，燒烤場原post樓主就用法科學嘅角度講左幾個地方，包括香園圍、鶴藪燒烤場（報夢post都有講）、香園圍蓄洪池、白虎山狗基地等等地方，有可能被用嚟作大規模處決之用。咁琴晚一點就有個絲打就上左山，而隨後有隊人（疑似樓主）就上左山嘗試刮嗰位絲打出嚟，並post左幾張喺燒烤場同一張蜈蚣相出嚟（風水學上不祥之物？），而原post主亦提點嗰位絲打逃生，亦透露佈於當地嘅陣法被一隊人破解，同時樓主同另外幾個acc就不斷chok原post同絲打嘅位置。原本我諗住當原post鳩up，但發現原post所謂嘅對家直頭搵埋人上山兼不斷喺個post洗地。
最後被原post踢爆係國安之後敗走出嚟污名化有關posts

國安開post叫你玩魔獸世界啊

樓主係國安 自己睇路

我個人就冇話你係國安既，我話你係五毛狗啊
你咁得閒不如推下其他po啦
啲po上熱門其實你都有份造成講一句駁兩句
但係唔關我事既，我係編號30幾萬既p牌仔
唔啱聽咪走囉，做啲有意義既野啦

原來啲人已經一早block左樓主個on9
樓主再開個post咪又係阻住討論，
快啲收皮啦

啲靈異撚真心on9咖喎

你唔信我信
寧可信其有 不可信其無
多個參考

班義士又大學生又律師
樓主就用自己連登編號係7萬幾嚟打j

吹水台 吹水都唔得？
要你批准？

好，咁祈禱啦

如果係咁嘅話
一開始講棄屍地點 都好reasonable 係有用嘅
但係無啦啦有條友上咗山 跟住又邊個追殺佢 又邊個邊個救佢出嚟。。
突然之間一個分析post就咁變左個科幻小說咁
。。。
就算呢件事係真嘅 咁連四個post真係有用咩

五毛post黎
已經唔係信唔信問題

但絲打一張相都冇

可以洗走熱門啲行動post

五毛係外國搵唔到相

講真 好耐無見過連登有人用警察 眼見唔係popo就狗

起我底啦我專登咖

Btw有冇link
係真嘅
我都想睇下樓主點樣俾人踢爆

我扮哂係山上面
就轉差佬語氣
問佢地拎tg

啲神秘撚好撚惡架
你可以唔信佢哋 但唔可以批評佢哋架！
因為佢哋話有啲嘢科學解釋唔到 所以啲鬼神嘢係存在架

好撚有趣咖
入面有極多大p牌加冇開過post嘅人留言

都係嗰句啦 無話信到十足 純粹多個調查方向啫不過個po係有啲走火入魔嘅

好快出埋問米、扶乩、筆/碟仙、陰陽眼
滿天神佛，膠化成件事

一向有 重有陰謀論者添，唔好乜都懶曬落5毛

唔啱聽就出去

你睇下啲留言
極多都係P牌加冇開過post

咁你點解要不停chok上左山嗰位絲打嘅位置，我話個post入面有中共嘅人又識對號入座？

根本成個post 都九唔撚搭八
乜撚嘢大規模處決 醒啲啦 運上大陸咪無人知囉
點會咁撚on9特登棄條屍出嚟比你睇
後面嗰啲仲撚on9 乜撚嘢陣法 乜撚嘢破解 屌你老母都癡晒線

都話扮狗我係床上面笑緊佢地咋

上山一張相都冇 笑撚死人

邊個信你？你架私家車離開流水響未呀

咩好快，831之後幾日已經有陰陽眼post啦
啲神秘撚最神出鬼沒架啦
on9到震 嗰陣都仲有一堆人負評嘅
而家成個熱門都係啲鬼神post
諗起都開心 大家一齊做茅山道士啦

街邊求其影咗條蜈蚣

我係山上食緊麵啊

唔係信到十足十，原post樓主應該係真係知啲野，不過佢用個神怪啲嘅方式講出嚟

成班傻鳩 連登第一日出我就有用 你話我係mon po都冇計
原本6月個陣好多行動po 我都對連登改左觀
宜家好似變番以前咁 唔知係玩膠定真心膠
報夢po我都少少信 燒烤場真係頂唔順

我懷疑果班真係手足上去
啲5毛估唔撚到真係有人去結果屈佢地係差佬

佢話我國安啊 咁都信

扮狗係咁引人係連登講自己野，留tg

唔係五毛都係豬隊友
好撚on9真係

搞到你班友冇覺好訓，
之後嗰日行步路都冇力，
仲邊有力同警犬打
好似好高招

我地啲勇武手足先冇咁白痴呀mon po狗
收皮啦

我逼到個傻尻話我係國安啊

佢地已經走火入魔狀態
自以爲可以拯救世界mode
好笑既係條女係咁話見到又狗又狗車剩
但都冇比人發現 真心勁

勇武手足訓左啦 仲要出九龍

Source or link?

仲搵記者一齊上去 人地都唔得閒理你啦
日日咁多實際行動/記者會
人地唔肯去你攞條蜈蚣落佢降頭囉

上網唔撚用腦

有料就爆啦又作法又擺陣
一係就作法皇天擊殺班黑警啦

你唔好破佢陣

我唔想香港人輸，求下你地信我

我信你老母 國安陪你玩魔獸世界

你話你係白警我都信 作法點信啊

唔好係呢到講啦，比佢吹花左

有嘢就講有屁就放啦 今日起咗壇作法未呀

法力用盡

本來都以為係五毛圍爐
一諗起以前啲神學/偵探/陰謀論po
就知兒登只係打回原型

咁又點又可以打飛機？
同連登編號7萬幾一樣？

你係山定係屋企呀咁

各位聽我講
旺角建興大廈8樓B

我唔想輸 快啲去

蘋果廣告

佢係五毛office啊

作左法未

但其實唔一定五毛既 似玩膠囉

睇見啲神秘撚就火撚滾
做咗咁多年人 仲要係香港人 仲係咁撚弱智
沉迷呢啲on9嘢
星座撚都算
啲占卜撚 術數真係on9到冇倫
有無聽過巴納姆效應呀

多謝班友膠化成件事，好學唔學學埋支那d柒野
你地對唔對得住班手足

你地2條友自推完未?
推左上熱門啦好撚叻啦
on9一早講撚左唔信咪撚出聲

跟住就成班圍爐 真係變番兒登

可唔可以落林鄭班狗官同支共降頭呀？法師
最簡單救香港辦法

作個法先啦

又係呢句 啲神秘撚真係無第二句
唔信就唔好出聲！！

你係差佬

屌你老母 2019 年仲可以咁多on9周街行
地球真係太多人

駁我啊垃圾5毛
諗到點駁未

作個法收弱智皮

但係五毛用呢招可以有咩功效

睇下個熱門 行動post 冇哂

根本網軍一直喺唔同渠道放緊啲九唔搭八消息出嚟混淆視聽
facebook 講兩句俾人cap圖又加鹽加醋
又唔知邊個whatsapp 講兩句又貼上嚟
其實好多歸根究底都係唔知邊個邊個嘅friend
成日話FC FC , 有啲嘢根本FC唔到
成班傻閪神秘撚又衝晒出嚟話好恐怖呀 好得人驚呀
幫手煲大晒啲垃圾fake news flood撚到成個網都係
屌你老母臭閪 你班垃圾幾時靜

最想講嘅係就算係真事 俾你搵到證據，就算真係有屍
我地咩都做唔到，咩證據都係哂狗喥，無可能由法律途徑追究，就算搵人祭旗，都唔會係重要人物
光復香港，贏咗，先係還手足公道，懲罰啲狗唯一方法
唔該，推行動po

大家block 7樓主
國安定黑警啊
唔洗扮啦

國安啊

永續法力呀你識條春咩

真係唔好膠化成個運動啦

其實出街airdrop分分鐘仲快過上連登推

thanks!

咁坦白啊 係抵讚嘅
你今晚都出名㗎啦

希望唔會有一日收到 airdrop 係講燒烤場招魂

已經開到5啦
冇眼睇 訓覺先咁多位

理性啲啦 屌你老母

徺咗佢就最簡單，但警察要你知道死咗咁多人吖嘛

On9咩呢啲最多咪自己圍威喂組團去

追完個po ，其實有乜證實咗呢，唔知點解仲開到第4個po，行動又唔撚推

見到連登咁嘅樣我懷疑真係會有咁嘅一日

最左6個鐘po 全晚無訓嘅我
依家宣布 樓主係國安!!!!!!!

唔好比佢個帳號呃到

報夢事件都煲咁大,連登仔真系無野炒唔起
一句 點Fact check 啊 ,你都收皮啦

我冇追post唔知樓主係咪國安
但係靈異撚神秘撚真係好膠

國安開post 叫人玩魔獸世界

仲要話你地估到岩 就會逐d逐d講出黎
心諗唔好咁硬膠啦 真係係到玩緊揭尾故
明知連登不嬲有狗mon post
仲要話估唔到對家咁勁
我真係古里吾島呀

樓主
我個人覺得信唔信無所謂
有人信就會去check去搵證據
唔信既人自然跟返啲資料做嘢

我覺得啦大家都係想水落石出
雖然大家唔同路 但係都係想要個結果姐
無謂逼曬所有人行同一條路

成班on9入撚晒魔喺度念力救港 好撚想喊 點解會咁弱智

你on9 睇標題就算
你示威係咪話自己發夢啊 ？
睇內文啦 追左全晚
呢單嘢 好關鍵

做實事先對得住
死去嘅同路人

呀大佬呀 你點查呀 係咪通靈叫佢上死因庭作供呀
痴線少陣啦 根本唔會查到結果

問題係如果你講完嘅話
對家就會有方法去拆解
連登咁多隱藏嘅差佬
如果講完出嚟嘅話反而會令到結局會改變

On9 睇標題就算
好心大家睇下內文 有好多整合
6月至今最關鍵呢次

仲要覺得念力救港無問題嗰下好嘢

通常連登炒車，柒撚左
就會賴鳩人係五毛同popo
咁樣可以顯得自己無咁柒

如果真係有通靈既話 問事主可能得到警方漏左既證據

有咩實質証據呀大佬 成個post都係圍繞個濕鳩燒烤場
咪撚玩啦

你咪由班信玄學既自己搞囉
依家手足死咗都死無對證咁係咪唔洗搵
冇人要你去跟佢做嘢

嚴正聲明 樓主係國安

唔好理佢 block 7佢就得啦
唔信自己花少少時間追返嗰4個po

我 真係唔知你真心定假膠
on9到冇嘢好講

你話我聽可以對住個燒烤場搵到啲咩
我只係想知個結果 會有咩結果出咗嚟？

po入面既連登仔生性啲啦
咁鐘意靈異野 睇pow pow 恐懼鳥仲好睇啦
唔好將啲不設實際既野同運動掛勾啦

依家咪要fact check
樓主條國安狗 全晚想捉勇武上山絲
不停套料

睇到好撚尷尬

其實正如樓主兩條友話齋，乜都冇得fc架啦，以後再有咩手足出左事搵唔返甚至連尋人都唔好推就啱，反正呢個階段都實查唔到

依家就係話幾個可疑地點出黎
俾有能力既人去fc囉
下下都要fc證據
要有人做嘢先得㗎

九唔撚搭八
對住個炭爐你fact check啲乜撚嘢

玄你個頭啊 無睇post嘅人唔好係度講
屌依家香園圍嗰度好大嫌疑
死傷者好大機會都係經過嗰度

其實大家可以睇一睇post 1,個樓主似真係知啲野，但又唔可以直接講，所以就用法科嘅手法表達, 追post嘅會個樓主mon post真係mon得好貼，如果真係自己人點解會咁緊張問人位置

咪撚偷換概念啦屌你老母
講緊班玄學撚呀 不如你話我聽啲玄學撚可以搵到咩真相

香園圍之所以咁可疑因為佢近新屋嶺

收皮啦你mon po狗，成晚套料比人踢爆條氣唔撚順？

樓主100％係鬼 各位睇路

831

係咪對住條蜈蚣灑吓黑狗血佢就會同你講

屌你啦
我由報夢追到依家啦
我尊重佢地先話係玄學
唔尊重就左膠行埋一邊玩啦

咁點解釋中共咁篤信風水命理？ （會展、心經簡林、k11 musea， 西九）

咁死咗人 你又可以從科學角度可以搵到咩真相？

On9仔 你有你推其他行動po
有人講出香園圍有問題
咪要多啲關注

Sir, 白警會講到明自己係白警？未死過？

屌你老母 佢信你又跟住要信？
人哋食屎你唔跟住一齊食？

樓主做咩唔覆我啊

我話你係豬隊友啊，扮狗都好玩
咁你同你所講個啲on9有咩分別？
咪又係到同人玩埋一份
chok人野好好玩？

我話你引到人話你係國安做乜咁興奮啊？
又打飛機覺得好有趣？
同自豪連登編號係7萬幾一樣？

我話你係到屌個post上熱門
你都有份做成架，淨係識屌人
入面咁多你所講既空殼新會員p牌仔
推唔郁個post架
編號7萬幾唔識用不推文回覆？

我話你咁得閒一齊玩
不如用你講一句駁兩句既時間嚟推行動post啦

我話你用連登ac嚟打飛機啊，係咪好威啊
係咪要前6萬幾個先話得你啊？

btw警世
[認風向]煽動極端假勇武分化撚全面進場，要我地行黃背心同日本學運舊路

咁你係咪會去曬咁多個可疑地點fc俾大家知係炒

其實係應該睇返報夢個post，好多人由燒烤場個post開始睇緊係唔知做乜鳩，報夢樓主係上個月已經夢到被害人，而且個名係近日發佈既一模一樣所以先引起左大家關注

［借ac］我係報夢巴

依家唔係玄唔玄嘅問題啊
你勇武係咪會話自己發夢啊
你究竟明唔明

最撚簡單 手機定位 CCTV 呢啲實質證據唔使講啦
2019年你走去問米可以搵到啲咩證據呀ching
唔係諗住求其搵條友問米之後開個post 我哋就信下話

on9
人地講撚左好多次
香園圍 白虎山 蓮塘 新屋嶺 蓄洪池
係重點
你條on9仔就spin撚走哂
唔撚係身有屎係咩?
就算真係無料到上去fc下係咪又唔得?

Push

多人關注 咪會查 捉緊時間
推到大家同傳媒

駁唔撚到就收皮啦
依家我地用玄學角度查關你撚事?
做乜係咁要叫停我地

依家咪叫班信既人去搵證據囉
咁係有一班唔信啊嘛

信同唔信 而要去反駁人地
最好就fc出黎炒車既炒車 真相既真相
就咁簡單

深夜啲帶風向Post我地真係輸撚晒比五毛

手機定位同CCTV
得 等白警囉
或者衝入vtc攞
會唔會咁做？

CCTV連831都攞唔到
vtc會俾你？

依家唔係叫你一定要信
但係其他人有權利去信

冇人偷換概念呀係你自己講既
「成日話FC FC , 有啲嘢根本FC唔到」
咁事實上fc唔到係咪等於唔洗做，或者人地做就係錯呢？借問聲你自己除左涼住冷氣做軍師之外又有咩貢獻過呢？仲有，你而家都係搶緊熱門位真係冇資格屌人霸四個post位

香園圍 白虎山 蓮塘 新屋嶺 蓄洪池
呢5個地方先係重點
國安樓主就一直spin走焦點
想其他人覺得po入面都係on9五毛
等無人去查呢5個位
唔係鬼點會咁緊張我地去查呢件事阿?

同意
信咪去fc
唔信繼續抗爭
無抵觸

一招洗撚晒行動post

FC左樓主係國安想陷害手中

屌你收皮

唔係連登打幾隻字就有用
一係你地組團上去 睇下有冇傳媒跟
同太子獻花一樣 雖然都係冇證據 但有行動先有人關注
同埋人地係迫mtr交cctv
我都唔知你地有咩目的 上去拜山求神仙打救？
呢啲有冇新聞價值自己諗啦

你唔去屌唔推行動post嘅人？
喺度屌班唔會影響到你嘅人
個post得最多15個人留言
連登唔只咁少會推行動post嘅人掛？

係全部人訓嘅時候 追晒po嘅人唔多
我屌晒你地班啱啱訓醒嘅
起身就見到呢條瘋狂係山上套料嘅國安係度開po
你地仲信佢 ？
佢想大家唔好關注嗰5個地方啊

連登不嬲係咁雙重標準
把口話各自爬山各自做野
事實上根本就唔work
人地搵條命三更半夜去上山搵料，你唔信唔緊要，你咪早啲訓第二朝出黎行街街，成日講活動post，咁人地開到口話張床要人你班友又有冇聽？

兄弟爬山各有各做，你可以唔同意個做法
但你唔可以阻止人去做
法術風水呢家野我信，支那信
唔係點會擺啲閪陣邪鳩住香港

咪有人組緊團上去
根本都無抵觸
你有你發夢 佢哋有佢哋fc
炒車咪返去發夢囉

咪囉各自爬山
由佢哋咪得囉

樓主擺撚到明有同伴
2條友係咁自推上熱門
係咁想spin走5個地方

琴晚幾個靈異post好快1001
隔離又有隻狗/五毛開post撚手足

我係咪其中一個

我真係唔明屌鳩人有咩用
明明都唔會影響到大家
兄弟爬山啫 都唔得？

望撚到你班傻閪真係好撚心噏
見你班撚樣又話整合又盛過咗去#5 望吓
「同時gay巴作法保護蹺絲>(1) #792<」
「gay巴呢個時候上水指出因為救蹺絲差D冇命，並表示陣已被對家其他人整亂+破左>(2) #806<(gay巴個陣要靠陽氣推動>(3) #404<)」

人總係傾向願意信自己想信嘅嘢
有人提出質疑 屌柒你班念力撚嗰陣
就話覺得係鬼 因為佢哋唔係同你信同一樣嘢
醒吓啦 冇結果架
繼續念力救港啦你班傻閪
唉屌你老母 都係訓覺算 你班傻閪真係冇得救

其實壇野呢本身就一早計劃左等人爆左個確實地點之後巴打朝早組團上山刮料，但估唔到mon po狗捉到咁實，所以有個絲打自告奮勇上山想鬥快截糊但唔成功

屌我辛辛苦苦最左幾萬條留言
你地唔清楚就唔好係度屌
人地絲打一個人冒死去搵真相
樓主國安狗連同其他3個人通宵捉人
起身見到班傻9係度指責人
你明唔明佢付出幾大代價

一定係你見識少啦
阿邊個師父話問完米就可以組陰間大軍統一中國
唔撚信就係鬼

起呢件友個底
同樓主個feel好似
似係同伴
講撚左好多次焦點係5個地方
叫你咪撚spin走

屌人冇意思
不如做啲令人會被你說服既嘢

係樓主屌人五毛先
係佢話成班弱智先
唔係佢地屌人係鬼
你唔鍾意咪唔好睇
唔好用唔推行動post黎屌我地
成個post得15條友覆
我就唔信15條友咁勁
可以收曬其他巴絲打皮

無得spin 全世界同我煲大佢
15歲女仔 就係呢度遇害
香園圍 ！
你班啱啱訓醒嘅 唔好比樓主國安狗呃到

日本社運失敗的歷史

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士。

唔想再拗 唔阻你哋繼續念力救港
希望有朝一日你哋睇番自己啲留言會明我而家嘅感受

同意啊
發夢咪繼續發夢
fc咪去fc
又唔係叫你唔好去發夢 唔好去搵證據
每個人有唔同方法
達到相同目的咪得

一早個焦點就係果條路線，係中間發生左啲插曲，先引申左有關玄學野既討論，而佢地就不斷地發大「神鬼之說」證明唔到，又話on99，連尊重都未識，而如果所講既地方有可疑，將會好轟動，就算唔係，咁又有咩損失？所以佢地唔係身有屎就奇

樓主果兩條批鬥狗咪就係最阻礙呢場運動既存在
一屌佢地係冷氣軍師即刻潛水，一講活動post張床要人果陣就避而不談，淨係識涼住冷氣屌人地有咩唔啱話人on9，仲衰撚過藍絲左膠和理非
我就尋日本身休息，抖多一陣發夢行街都大把體力，放長雙眼睇下樓主兩條慒撚夠唔夠膽出黎前線先好講

留名

連登每次有核彈就屌人係鬼
次次都係咁 有用咩？
又話核彈都唔割

連登雙重標準開你唔係信呀？

晒氣啦
班人叫唔醒㗎
留返精力抗爭算啦

我屌晒你地班唔追po 懶到出汁嘅人
樓主國安狗通宵達旦係山上追捕勇武絲打
你地幾時肯花少少時間了解完再出聲

其實呢啲野
想信咪信囉
唔信嘅當係故仔咁睇下都好
冇必要為啲咁嘅事玩分化嘅
兄弟爬山 各自努力
呢啲分化post都唔好再推啦
係都推返啲行動post上返熱門先啦

不嬲都信 係唏噓啫
因為唔應該係咁

依家香園圍 新屋嶺 白虎山 蓮潭 蓄水池
呢幾個核彈 就係浮屍墮樓嘅真相
你地追晒件事 先出聲 好無
推其他咪推其他 但呢個時間性好重要

依家情報幾乎吻合 貼中
線索都有理
推其他都要關注嗰5個地方

講真算啦，佢地本質咪又係成班冷氣軍師圍威喂
少少有建設性既野做唔到俾唔到，淨係識上網屌人黎拎光環，拎完當做左野，你唔好叫佢地企前線添呀，一出黎見到popo當堂瀨到成身屎尿即刻躝返屋企摺埋係度喊

ABC貼互相打臉

屌 絲打一個人真係差啲遇害 嚇死
人地冒住咁大決心去咁恐怖嘅地方
班冷氣軍師就係度未得閒睇完事情經過就
係度話人帶風向又乜

真係唔撚明 人哋報夢post講中咗 你哋就推哂人哋上水
好啦 到人哋相信呢方面嘅嘢嘅人出聲 你就屌人五毛
如果到人哋講中咗 又推番人上嚟呀？
點解人哋其他角度討論就唔得
仲話爭取民主自由 言論自由都冇 講經咩

都話呢條國安狗黎 一共4人
扮手足 可惜演技太差 一早被踢爆
琴晚通宵係山上想捉獨自冒險嘅絲打

學樓上巴打話齋
連登雙重標準 唔係第一日喇

咁洗唔洗開咁多個post洗走行動post呀？
正正經經開一個叫連仔開放上限唔得既？
樓主國唔國安我唔知
我就知開左咁多個post洗走行動Post就好有問題

你知唔知如果無大家關注 琴晚勇武絲打好可能已經啱啱好碰上呢4個國安狗 絲打保持聯絡先好好彩避開左佢地 保住一命

咁多人話佢哋on9
仲叫連仔開放上限？
佢會唔會先 你覺得

但係你唔去屌班唔推post既CDROM
去屌嗰15條友洗走啲行動post？

咁一係叫連仔禁佢地個d post上熱門囉
阻住其他人睇行動post
次次都係凌晨做野洗走熱門
個個都訓緊教點樣推

純粹想問吓
點解你哋可以對嗰個post入面啲人深信不疑？
連登畀人滲透得七七八八
任何所謂facts/prove都可能係假
仲有大把鬼扮人
呢啲嘢真係可信？

從來當故仔睇
大佬唔好咁痴線啦喂～

我都係當故咁睇
但係有啲嘢可以去fc？

Yes sir

Fc唔係問題
但唔係最urgent
唔使咁心急去查到水落石出

當中資訊 同報夢巴 吻合度高 亦非無道理
不排除係核彈
半夜2點都有4個人
咁啱係山上面追隨絲打
呢幾個地方 唔係咁簡單
你們如果覺得不可信 可以不信

其實係㗎
明明嗰po入面嗰主要人物
都話唔洗咁急
啲人可能覺得打鐵趁熱掛

基本上大部分人都係當互動故睇
根本唔存在樓主果啲膠化咩「我信哂你架」果啲弱智指控，真係玩玄學既成個post可能加埋得三，四個，但事實上內文指出既五個地點確實可疑，你打開google map睇下新屋嶺同蓮湖口岸就明，一條直路送你中係分分鐘既事，一個絲打話自己預左送頭然後上山查後，又真係有班人跟住上左山，仲影埋啲9唔搭8既相上黎唔知有咩用意，去到呢步，已經漸漸同玄學無關，而係呢五個地點隨時真係送中春袋

唉 其實連仔好難做
再禁就會俾人屌㗎啦
凌晨係因為都有人喺外國啫

話佢on9仲會比人話返係5毛

無興趣知道popo想講啲咩

作法
仲笑9大陸人民智未開

同意啊 所以當互動故睇
唔會信到十足十

唔理迷唔迷信
你條撚樣啲留言又奇奇怪怪
又瘋狂狙擊又叫人留TG
你似身有屎喎

各有各做啦 佢有佢查案，你有你推行動po
而家人地講明靈異角度出發，你唔信咪唔好信
一黎就話人係五毛

無人會無啦啦提出咁多無人關注嘅地方
就算係對家 都無呢個需要 貪得意？
你地如果有耐心睇晒個po
結合報夢巴嘅訊息
呢個一直都有關注嘅需要
單單講新屋嶺都已經好有問題

跟住會同你講咁科學證明唔到呀
咪搵其他方法囉
已經唔係民智未開咁簡單

我無話唔信
你可以睇返我樓上講既嘢
我淨係話唔會信曬靈異
但係我信嗰五個地方係有啲嘢

老實講啦上連登勿認真一個小朋友都知既道理
係得啲真係身有屎既先會上黎搏屌刷存在感
誰不知成個po既巴絲都咁冷靜根本冇俾佢撚同spin到，佢就惱羞成怒開po屌返轉頭
呢啲技倆呀姐發夢果陣由幕後睇到前線到而家都有啲悶，因為又係老生常談果句
你愈spin就證明果五個地方真係有野，冇野既話你大可以由佢地自己圍爐鳩up自high自己上山送頭，關人撚事咩

根據回魂夜概念 守頭七就可以等到佢返黎

拉

但係會影響其他野咩？
會令其他人唔去發夢？
你會因為有咁嘅post
而唔去發夢？

佢地有自己搞
你地有自己發夢
係咪會影響到你？

雖然我唔鼓勵去送頭
但係其他人要去送 我又阻止唔到
都唔會有人阻止到
咪由佢地囉
又唔會影響其他人
都唔知屌人五毛嚟做咩

越大反應越身有屎

佢地咪話呢啲不切實際既post影響活動post囉
屌咪撚玩啦，尋晚係度刷通頂存在感既樓主自己都唔遵守「張床要人呀！」既活動呼籲，仲幫手一齊狂刷靈異post留言又唔用不推文模式，而家俾人屌到敗走就想拎光環，最冇資格開post講人霸熱門果個係佢

國安都有針，應該都安插左唔少+好多年，推行動po唔出奇既
兩邊都無得fc啦，不過絲打相好似有一張，影天，問水定電方向

如果作法有用中共一早收皮

好似只要全港人一齊叫天滅中共1000萬次
就會有一條大光柱將中國共產黨消滅
唔好問點解我知

兄弟有冇窿路可以帶我入中共幫手做嘢？求其比個位我做就OK
歡迎根據網絡位置搵我出嚟隨時等候你哋部門聯絡
但求有份easy job 下半生無憂

樓主chok人自爆位置
假膠都有個限度
Blocked

我都有追po，本身都信信地
但之後佢講呢排浮屍只有一個唔係手足

據我所認識就已經有兩具浮屍唔係手足
100%意外

咁就唔match啦
當故仔咁睇ok

唔知班友做乜撚

2019仲滿口神佛 信還信 但唔該唔好覺得嗰啲野可以改變現實世界

屌你班on9仲要開到第3個post
行動post又唔見有人會推

Here

[遊行新方式]會師

預言師尼招點計

大家之所以會信，係因為而家根本無人會幫到我地，連警察都信唔過，絕望到要求神問卜。唔係巴打既錯，系呢個社會扭曲到咁

正是

訓醒再笑下你班on9

垃圾5毛收左工？？

國安起身啦

D真靈異POST, 報夢, 陰陽眼, 真係好影響我地真確性

如果其實係爆緊料就唔同

我喺果個post 俾啲迷信撚屌

班人弱智仔黎 我講啲野都冇個駁到

之前仲笑人信耶穌 信鬼

而家又信到十足

成班中二班
死撚過去神秘台圍爐啦
妖言惑眾

就算有我肯定鬼係吹大左

有咁既能力會唔報仇？

幾百年內大把謀殺案

d鬼咁勁就殺番兇手啦

用下個死人腦啦

隨時鬼既世界仲衰過人

唔好再吹到佢地好勁

勁果d可能得超少

普遍仲生活得慘過人啦

信先慘呀屌 話佢靈異撚佢屌返你轉頭

唔識唔好屈 落降唔係咁易同有後果囉

我話我係山上面都有人信

大家都是國安

條gay巴乜撚都無貼中話
燈幾個位就叫人去
仲要俾人踢爆之後話借朋友account

似藍絲連環殺手多過似巴

咪信咩鬼怪

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

5毛訓哂？

咁我覺得

好易俾人煽動同spin嗰班都係on9

五毛圍爐就一定嘅

成班弱撚智

咁撚多人弱智信
上網有晒工程圖 地政有晒地圖

信佢嘅幾個信徒仲吹撚到話唔怪得最近飲水有異味
蓄洪池幾撚時會有食水？？？

偵探都話識搵料
呢班係弱智

熱門都唔mon幾時先mon呀老友

最初都話知情人士隱晦爆料，
我都傾向相信知情人士爆料，
但連登仔無考慮一個可能性：
知情人士，唔代表就係同路人，
知道兇案最多的人可能係兇手。

無話報夢巴／作法佬一定做假，
起碼接收資訊時唔可以照單全收。
因為講得準，人極易對號入座，
信到十足十，最後只會傷害自己。
睇來大家應該追埋《還願》。

始終打仗，敵方滲透又無孔不入，
上連登時刻都要保持戒心。

可能係對家嘅圍觀師

我諗首先你要釐清一個概念先
有能力感應到或者有能力占卜到，唔代表佢有能力落降頭
降頭同占卜係兩樣嘢嚟嘅......

落降頭本身香港已經唔係太多人識，再講對自己係有一定嘅損害，我相信冇乜人會肯做（利申：我唔識）

同埋我成日都講，就算我本人知道好多嘢又點樣？我唔可以行出嚟講邊張卡話比我知有嘢、邊個幾多點報夢比我知
呢個唔係一個呈堂證供，就算知道又點樣？
大家唔好成日覺得占卜或者通靈就係無敵嘅。就算我哋知道發生咗事，我哋都要有證據喺手先至可以公開講
而依家個問題係搵唔到條線索，搵唔到邊度有證據可以拎出嚟

與其花咁多時間去研究下啲占卜通靈解唔解決到問題，或者屌啲人占卜通靈
不如搵辦法佢諗下點樣收集證據同搞大件事好過啦

agger

文宣又唔見佢地推得咁落力
成班睇鬼故救國

仲有，所有嘅占卜（尤其是塔羅）係十分之傷神嘅
你唔好覺得識占卜嘅人就一定有足夠嘅能力同體力，一take過搵到曬所有線索出嚟

好坦白講，隨時搵個電腦專家hack入mtr個server入面拎cctv片出嚟仲快啲

最後真係最後，依家個問題重點係點樣去搵證據令到真相大白，同唔係沉醉於信唔信占卜或者屌啲人信占卜。

用念力屌死班on9仔

連research都無人做

前又點，夠我前？

好迷信

講真你屌2句啲人就唔討論咩
呢個po咪又係零意義+哂熱門位
人地都叫可能研究開 用其他方法睇緊點救hk
你零意義+哂熱門位+屌同路人

屌緊啲垃圾靈異撚啊

有用嗎？

成功左之後你同我去食屎

維園裸跑啊

分化post去邊？咪喺度囉
基本上熱門得嘅靈異post都係發生前預言，內容詳盡，有一定準備度，而現實係有其他佐證先熱到

新職解鎖 報夢師

其實好明顯嗰條友係知情人士
只係透過一個唔科學嘅方法傳遞佢所知嘅訊息
從而避免禍及自己

咁你鶳左班差佬，為我地既同伴報仇未？如果你信vtc肯比出証據出黎既話，你仲on9過d人信風水野

成班五毛真心膠成個月前日日推陰陽眼po話太子站門口有白衣人，班五毛見冇下文就開新野玩報夢玩作法，班真心膠就迷信過啲第三世界國家，冇撚得救

係民智未開 我唔覺得信個班全部都付出100%努力
可能連前線都未企過 火魔未用過 只係想個天幫手贏自己又唔洗有風險

兄弟爬山 有咩問題
大把人之前都去求簽塔羅睇香港運勢啦

咪撚on9啦，網絡世界太空卡開個telegram匿名講有幾難？下次話玩緊藏頭詩吖

知情人士帶頭盔保護自己好基本

你真係唔識架wor
知唔知要保護知情人士咩？係身份呀
咁咩野會暴露知情人士身份？佢督灰啲資料可以推斷

咁我想問，你直接講同藏頭露尾咁講，俾到啲資料有咩撚野分別

藏頭露尾只會保護你不被法律追究，你唔係同我講督灰要驚法律下嘛？

笑左

講到咁

起底 block

其實當故事睇下都ok，只要唔好做全職做偵探，最多無聊無野做果陣玩下推理就算

駁我啦，做咩唔駁我啊？
收工啦分化撚？？？

最憎鬼怪撚

嗰d叫有意義?
講埋哂d鬼怪野影響人
咁叫同路人?

走啦五毛

佢地尼左好撚耐啦 自從831

樓主又叫人駁佢

有料都無理由放上連登啦，
直接俾蘋果、俾美國咪仲快。
除非有人刻意想帶風向，
否則放上連登真係無意思。
知情人士唔一定係友軍。

爬山囉咪
信咪信唔信咪唔信
唔信個啲又點會比人影響

咁呢個po好有意義咩
我個人定義 黄、想香港贏就係同路人
你可以繼續屌其他人
不過人地都會人地繼續做
講真你屌唔屌都唔會影響到佢地
不推文回覆

請出去推返你覺得有意義嘅post

同意
不過我覺得佢哋會咁解
落人降頭好容易有生命威脅既副作用
就好似勇武都唔會冒生命危險送頭etc

無關係
有用po我會照推
On9 po我照屌
唔洗你教 唔該

乜柒方法都得嘅咁動物傳心 性交轉運都得啦
我夠知有無中二病唔會理人啦
都要屌架
唔care你都可以唔理

good

繼續推呢個 以正視聽

Hi sir

hi sir

咪戇尻
根本白警有料爆
唔敢講到咁白先用靈異過橋

你咁怕呢啲內幕料出街
你九成狗

首先你肯定一定係白警?
係爆料都唔洗轉登撈咁d鬼怪野入去
當對家傻架咩
見你爆堅料就知咩事啦
仲要搞到班真心膠中二班上哂腦